你像那銀河星星

讓我默默愛過

想起你了..哥哥

從那天起我不辨別前後

但願記憶象霓虹是不朽的證據

好希望下一代都會咁鐘意聽佢嘅歌

如果你太累 及時地道別沒有罪

我永遠都愛你

寂寞也揮發著餘香

要強忍離情淚 未許它向下垂
愁如鎖眉頭聚 別離淚始終要下垂